有另一半仲約異性單獨去睇戲咩心態

自己另一半約異性單獨去睇戲，大家覺得有冇問題？係我太保守定點

仲鐘意你既 就試你仲緊唔緊張佢

對你淡左 就想搵借口同你鬧交
我勸你就比佢去，放長線

係我睇佢電話見到，唔係佢自己報備嫁

會唔會係未同你講炸？

又會既 我今日約你聽日睇戲喎

你聽日唔得閒定咩先？ 如果兩個都放假無理由唔陪男朋友

你試下問佢聽日有咩做
睇下佢點答你

摟屌

佢係請AL約人睇戲，果條友都放假，我冇放假 帽已戴

Wa 屌 咁都得 咩戲咁巴閉要請AL

踼爆佢再分手啦

弓喜

戴撚晒帽啦 真係心入面有你地位 一定會避下 一係一大班人 一係親戚 就咁單獨約 你估真係做朋友咩 比機會人上咋

想知睇咩戲

佢要清假，可能見機不可失，我實唔知啦！點知俾我睇佢電話見到

最弊佢唔明呢！可能佢真係好需要人慰寂佢
今次已經係第二次，容忍都有個限度。好想呃鳩佢出黎再狠狠執佢一鑊再飛

你都做左決定啦

我之前個ex都係咁，同我出街就話公司唔放人
但之後係條女fb見到
ex特登攞假同佢睇戲，一早買定飛
套戲仲要係我約佢睇佢話唔睇嘅戲
到而家都仲記得套戲名click，唔敢睇
有陰影

Fb你都加埋咁勁既，但依家唔係人地問題，係我果個問題，係佢主動約人！